在睡前回想令自己開心的事，是一天最重要的事情

「你可以在任何時候負面，但是不要在睡前」

每晚我都會諗d做得唔夠好既野

有開心嘢都變樂極生悲
諗嚟都嘥鳩氣

mindfulness

因為每一樣嘢都做得唔夠好

明明可以做好d 但係已經返唔到轉頭

改

「為你做了的好事感到開心，達到你想達成的畫面。」

仲要搞極都收唔到科

坐番起身轉念再訓

放過自己
接受自己

Pish

諗到天光都未諗到 即係唔使瞓

發現諗唔到更加唔開心

諗下當日有咩可以感恩

今年咩願望都實現唔到
點解要咁對我